「禁起底令」保護範圍擴展至特務警察並涵蓋家屬

「禁起底令」保護範圍擴展至特務警察並涵蓋家屬

高等法院在10月25日頒發「針對警員及其家屬被起底及滋擾」的臨時禁制令，今日宣布修訂禁制令，將保護範圍擴展到特務警察。有關禁制令禁制任何人非法地及故意地，在沒有相關人士的同意下及同時有意圖或相當可能會恐嚇、騷擾、威脅或煩擾相關人士的情況下使用、發佈、傳達或披露給他人屬於警務人員、特務警察、其配偶及或其家庭成員，包括父母、子女或兄弟姊妹的個人資料。禁制令亦禁止協助、造成、慫使、促致、唆使、煽動、協助、教唆或授權他人從事上述任何行為或參與上述任何行為。

2019-12-11 21:31:17 RTHK

香港人幾時先接受司法制度只係一個笑話？班人嘅罪行唔會低過黑警

司法系統係好被動㗎，好中立而家立法都撈埋

有鳩用咩 你執行到先講啦

點解唔將個保護範圍擴展到保護地球70億人? 唔通普通平民就可以被人起底呀?

借位

其實今日香港都拎到美國同加拿大關注
可唔可以幫拖rt + like + reply

【Twitter要人!!】美加議員人權日tweet集合list!!!!

需要人入去推post
Twitter 需要大家

紅官>>>>法院

成個制度都有問題

但係我都唔知邊個係特務黑警同佢地啲親屬咁我點知自己違例呢？可唔可以公佈左邊啲人係特務黑警等我唔好去公佈佢地啲資料

重點從不在於禁起底令的內容

而係應該係由議會議決
而唔係用臨時禁制令方式繞過議會

同埋呢個臨時禁制令唔止一次續期

司法機構主動修改呢下都幾好笑
人地律政司都未出聲

特權分子

永續(臨時)禁制令

成日見fb都仲有人po點解d人唔驚？

禁連登
禁老豆搵仔

結果有撚用咩

法不責眾
黨鐵一樣有禁制令
咪又係比人裝修

唔拉住等人放下戒心
之後一網打盡

唔講我都唔記得有呢件事